機場接機遺失墨綠色卡套

8.9號夜晚大概9點左右係機場接機唔見左個墨綠色卡套 入面有身份證，車牌，個人八達通，回鄉證同埋學生證 麻煩汁到既p一pm我啊 唔該哂大家😭😭😭😭😭🙏🏻🙏🏻🙏🏻

推

日日都有人唔見野

好蝕呀 唔整回鄉證都成5舊幾